\begin{abstract}
En este trabajo se describen algunas actividades realizadas en la empresa
Patagonia ROV en el marco de la práctica profesional. Dentro de esto se
encuentra el desarrollo de un equipo para el conteo de salmones y la mantención
de equipos.
\end{abstract}
